想問下牙cliff 如果當年上過yy既鈴聽十式仲講唔講得出簡單複雜化呢五隻字（？）

直頭係將用耳聽都可以加到十個朵落去，複雜化都廢是

你喺工場都有十條team啦 聆聽有十式好能出奇?

Yy條team開始做野大家小心！

我畢業於哈佛大學教育碩士！

你hsu咪能扮啦😅😅🙏🙏

專重😅 我假假地都bsex

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月14日反送中燒衣晚會

「文宣」

意見及舉報：